【教鼓】有冇人想學流行鼓

本人學樂器超過十年以上 鼓學左八年 教左三年 你有心學既話唔識唔係問題 年齡唔係問題

上堂會以輕鬆型式 唔同人學鼓有唔同目標
所以會根據唔同學生去調節教學進度 唔會一味跟自己既方式去教 學生同老師既溝通對學習都好重要

想為左學識一首歌 以考試為目標 又或者真係想深造鼓既都無任歡迎

時間彈性可以慢慢夾 最緊要你地學到野 覺得我廢既拖堂既或者學唔到野可以即走 錢都唔收

已經唔想再教比家長迫既小朋友 自己都覺得自己呃緊人錢

詳情可以tg我傾 @helaa78

新浦崗 鑽石山地鐵站行10分就到

舊果個推唔郁唯有開個新

metal 教唔教？
想玩Dragon force sonata arctica 果啲
利申 七年前考完三級就冇打過鼓

冇問題tg
ching tg我

有冇cover睇下呀?

有既ching tg me

行十分鐘咁遠
你收幾錢4堂

工廈區麻
詳情tg me啊ching

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

由零考上rock school 8級，勤力既話要幾耐？

由零係指冇學過其他學器既話
但如果練得多都可以三年到四年左右考到

LM

有玩開樂器 識基本鼓技巧 但欠缺操練
1年內考唔考到8級？

有套電鼓係屋企

一年講真有啲勉強
要睇ching本身如何
因為掌握技巧要啲時間
但有鼓可以練或者有可能

想知依啲咁嘈嘅樂器平時點練

租鼓房..但長遠黎講唔平
或者自己有套電鼓
或者租間房有真鼓

所以通常都係練pad多

tg me

試下黎呢度搵工啦

老人家教唔教?

40歲
有樂理底

行得走得都可以

有心想學就得

當然得

2020大家加油

有性趣

歡迎歡迎

想學FREE JAM
得少少底同埋時間難就有冇機會學得識

盡力夾下時間實有機會
只係可能要耐少少

你支持光復香港嗎

時代革命！！

想學,幾錢

saxophone, cor anglais and clarinet are transposing instruments.

tg我吧ching

屌你巴打 教唔教slipknot xjapan one ok rock 果啲？

當然可以歡迎
但都要有咁上下基本功先玩到加油!

有啲興趣但有冇片？

可唔可以睇下你啲片打成點再考慮

可以！tg小弟吧

有興趣 可唔可以pm啲cover睇睇先

啱啱睇返連登好似冇得pm，我tg你

ok

未學過音樂樂器得唔得
手腳唔協調又得唔得

有興趣
咩價錢？

Ching tg me

係驚會反而練到放棄
因為每次都要開
同埋手感 聲都同真鼓差幾遠下
仲少左塊cymbal
但如果ching有心想練好係冇問題既
建議最起碼都11k
二手都平

上黎r生意？

幾錢

我有套roland td25kv想放 ching有冇興趣？

樓主係咪改左tg

冇啊ching再試試

有冇相熟嘅結他老師

有ching tg me

其實學左一年個進度應該要去到邊

如果一年都上足堂加埋有練習
跟考試講既話大慨五級左右

但除左級數仲有好多基本功同樂理
識唔識睇同聽之類
所以好難直接定個進度話係邊
Ching唔洗太擔心

不過講到尾都因人而異
大人細路同有冇音樂底已經差好遠

識唔識open close 同freehand

有聽過但冇認真練過
ching有興趣可以一齊交流下

唔知係咪最快嘅打法，所以我有興趣睇緊外國人教push/pull

btw我見youtube 用中文講push/pull嘅片得一條

睇過有世界記錄係用freehand
但唔肯定係咪最快

小弟double係用push/pull手法
所以有練開

但freehand真係

收費如何

Ching有興趣tg me

我都想教返
教左10幾年
早幾年轉咗行 而家失業